有冇人去過親共團未來之星2018 東歐

如題
真心一問，有冇人去過？

留名